[Cuphead真心難玩] 外國有人連tutorial都過唔到！

近日Reddit, Twitter流傳一段Cuphead gameplay，
片中人連教學關卡都過唔到，
備受恥笑。

片：

唔識打機唔係問題，問題係個玩家叫做Dean Takahashi，職業係遊戲新聞撰稿，佢從事呢行已經有25年，仲出過幾本書，內容係探討遊戲界現象。

發展至此，已經唔係識唔識打機嘅問題，而係Dean嘅專業資格被世人質疑。

有人問Dean玩到咁柒，佢點解好意思上載影片。

面對抨擊，Dean嘅回應同陶傑差唔多: 佢話自己係特登放段片出嚟搏屌，因為佢認為網絡世界好刻薄，所以佢放出嚟就會有更多人轉載，成件事都係佢嘅計算......

全文：